有關黎明行動

放錯台係我岸鳩求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

班人on9
話無成效wor

搞完個區選當贏

其實無人咁諗
可唔可以唔好再拎呢個觀點出黎講
一係拎啲證據出黎證明係咁
而家運動放緩有好多原因
但點解會係因為區選呢？

[公投]12月2日(星期一)開展黎明行動2.0

連登基本上喺區選後進入內戰狀態，啲分化撚同我地宣曬戰啦屌你老母
唔首先搞掂佢地就根本推唔到啲行動post